點解冇名校黎香港開分校

香港既大學去大灣區開分校
點解清北唔黎香港開分校
天機不可洩露 自己諗吓香港前景係點

又係你件五毛傻閪啊

你想多啲大陸大學生落嚟香港讀
唔好講有冇武肺
而家中小學生多咗好多講普通話
又大聲又嘈

非

龍心母校臥龍崗

薩凡納藝術設計學院

香港伍倫貢學院，前身為香港城市大學專上學院，現時隸屬澳大利亞伍倫貢大學
三大cc之一

香港薩凡納設計大學（SCAD）昨日（13日）宣告於本年6月1日停辦。來自美國的SCAD於2010年在香港設分校，一直被視為貴族藝術學院，四年制本科課程收費達120萬元。香港SCAD當年開校目標之一是開拓內地市場，但如意算盤似乎未能打響，在本地中六生人口持續下跌下，收生人數遠遠不達標，創校至今累計虧損達3.2億元。

樓主應該幾得閒

哈羅算唔算？

唔係大學

唔洗開
hku→xgu

依家港大都好多ubc既人入xgu
話唔定未來xgu會拼入uc

University of British Columbia qs 2021 45 仲低過HKU 有咩可能

ubc
ucb